［國安在線等］想Quit HSBC, Citibank係咪最佳選擇？

有冇次選聽講有排先開到

同問

你地會唔會考慮離岸？

開好快，我用APP 2星期就搞掂

花旗銀行：感謝您於Citi Mobile® 流動理財申請花旗銀行理財服務。我們已成功收到您的開戶申請，並需要最少5個工作天檢閱。請留意本行職員有機會就是次開戶申請聯絡您。如果您尚未收到我們的電子郵件， 請檢查郵箱中的垃圾郵件資料夾， 搜尋來自我們的電子郵件。()。查詢 +85228600333 。 熱線: 星期一至日 08:00 - 20:00 。

琴晚整左

我出糧用渣打, 離岸HSBC UK 開咗幾年
依家都想轉用CITI

整咗冇壞

在岸戶口間間都一樣啦

唔使排 之前平日去尖沙咀嗰間入去已經有得即刻搞

直接用外資， 但HSBC UK都唔會考慮

依家開就無得先試citi plus, 好似話一月新客有得先試用？

要出糧

citi priority transfer 免費無得輸

hsbc mpf
可以轉邊間

aia?

citi plus TT 都免費，更加無得輸

想玩美股可以google下 萬全mpf